［政治迫害］民主黨議員：我擔心如果唔彈劾侵侵，佢會連任

Al Green’s Accidental Admission

Rep. Al Green (D-TX) made an appearance on MSNBC and discussed the initiative to remove Trump from office. It’s not the first time he has broached the subject; in 2017, he introduced articles of impeachment in the House.

“I’m concerned if we don’t impeach this president, he will get re-elected,” he explained.

“He will say the Democrats had an overwhelmingly majority in the House and they didn’t take up impeachment.”

⋯The Democrats are well aware of the reality that they have an uphill road if they wish to defeat the president, given the state of the economy and the fact that the public isn’t buying their assertion that he is the second coming of Comrade Adolph Stalin Pol Pot Hussein.

民主黨議員害怕民意對自己不利

滅黨啦！

屌咗好多支那幼幼？

為一己私利置美國同全世界生死於不顧

彈劾一個會連任嘅總統
咪即係同人民作對